情人節晚帶綠帽...

原來男友一直瞞住我識咗個黑鬼仲要有keep
住約出嚟扑嘢...而家覺得佢好污糟...

飛左佢同我一齊

你插返個黑鬼咪得